[GOOGLE EARTH]新彊西藏自古以來都係中國領土

係你老母

屎忽痕想睇下係咪真係搵到集中營